浸大宣布明天停課，學生、教學和非教學人員均無須回校

【Now新聞台】香港浸會大學宣佈，因強颱風山竹襲港對社區和交通造成廣泛影響，決定取消明日所有日間和夜間課堂，除必須回校當值的職員外，所有學生、教學和非教學人員均無須回校。